點解連登仔偏向信有結界但唔接受有耶穌？

兩樣都唔信既人覺得邊樣離譜d?

耶蘇9upper

落地獄